連儂牆比人搞

你話人地暴徒
OK 我唔理

宜家就自己去破壞
咁你係咪暴徒呢

咁信任政府就等食環黎搞啦
人地食環連屯門公園都未搞好啊

佢close左comment 功能

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

唔係人黎嫁師兄

用膠紙，等班三毛有排拆

落地每張1500

由於各區連儂牆受惡意破壞, 其實區議員幫手申請"路傍展示非商業性宣傳品”位置給連儂牆用行唔行得通？

據我所知,破壞已申請位置之宣傳品,即屬違法！

天不怕地不怕就得啦，記住仆街唔好喊

等有人放Gigi Mak 條閪樣照出黎，大埔人一條心

推條八婆出黎

貼佢個閪樣上去啦